{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018879",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 청산도올레펜션"
    },
    "text": "古くから青山流水と呼ばれ、多島海国立海上公園に指定された無公害清浄地域青山島に位置しています。 青い空、青い山、オンドルの田んぼ、石垣、スローキルなど遅い風景がいっぱいで自然と一緒に休めるペンションです。 バーベキューの利用は炭とグリルを一緒に利用し、2人は20,000ウォン、3~4人は30,000ウォン、4人を超える場合は40,000ウォンです。 テラスバーベキューは101加巨島、102外達島、103飛禽島、104歩吉島で可能で、屋外バーベキュー場のご利用は205状態島、206下台島、207万材島、208黒山島、209楸子道で可能で現地決済です。 幼児は19歳以上は15,000ウォン、24ヶ月以上~18歳以下は10,000ウォン、24ヶ月未満は無料です。 乳幼児の基準に応じて追加料金が発生し、最大人数は超過できません。 インターネットは無料Wi-Fiの利用が可能であり、ペットの入室及び同伴はできません。 レストランは午前06:00から09:00まで、午後18:00から20:00まで営業しており、メニューと価格は様々です。 売店は06:00から21:00までで、駐車は無料です。 ペンションは消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "青山島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人は20,000ウォン、3~4人は30,000ウォン、4人を超える場合は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどの場所でできますか？",
            "answer": "テラスバーベキューは101加巨島、102外達島、103飛禽島、104歩吉島で可能です。屋外バーベキュー場の利用は205状態島、206下台島、207万材島、208黒山島、209楸子道で可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は必要ですか？",
            "answer": "予約は必要ですか？"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭やグリルは提供されますか？",
            "answer": "炭とグリルは一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "19歳以上は15,000ウォン、24ヶ月以上~18歳以下は10,000ウォン、24ヶ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの入室及び同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前06:00から09:00まで、午後18:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "06:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 430
    }
}